一圖整合FuckBook四大罪狀！！！！

咁多位刪除左FuckBook未呀！！

推

Push

Thx Ching

[第148日] 十二港人 Twitter 唔可以停

thx ching

Backup晒 可以刪

已鏟除，豬西去死啦 !

back up 完等2月8日一齊del

Thx Ching幫推

我都係

唔等你地啦，我del左先

從未安裝點樣刪除

冇錯
食屎啦，出賣人資料

咁... 一律建議人地刪除啦

無點用fb啦，但係mewe都好垃圾，elon musk幾時寫到新apps

我覺得可以等mews改善

已經del左ig fb

做得好

無乜後生用fb，得返藍屍五老廢老

考完試？

呢幾日出咁多 po

相反LBRY好有潛力可以替代youtube

其實有能力嘅話，最好del埋ig同WhatsApp

唔係呀
依排轉工，有空擋時間

Pish

我都覺
連登應該要討論多d alternatives

Fb delete jor
差ig
跪求Ig 本土小店/多人follow 既account 快D移民MEWE

Mewe page 懶人包
MeWe link整合(Update@2021/01/10)

【九龍區】
深水埗街坊會：
長沙灣人︰
大角咀：
我長於大角咀：
( 唔得就試呢條 )
黃大仙：
土瓜灣：
藍田：
啟德新世代：
旺角街坊會：
金黃大仙圈（無人導航自由駕駛）： 11
九龍城：
官塘：
油塘：
荔枝角同路人：

【新界區】
新界東聯盟 NT East Avengers：
新界西聯盟NT West Avengers：
Tai Po 大埔：
林村自由講：
沙田：
馬鞍山：
大圍：
沙田之友：
( 唔得可以試呢條link )
顯徑友：
博康社區關注組：
沙田 第一城+石門：
粉嶺：
荃灣街坊會：
青衣之友：
MOS 馬鞍山：
將軍澳 | 鋒火台：
屯門同路人：
屯門公路車車車車車到你發癲：
屯元天：
元人：
元朗黑夜：
將軍澳 | 鋒火台：

【港島區】
筲箕灣：
柴灣香港人：
柴灣 & 小西灣：
南區之友：

【海外手足】
澳洲香港人：
加拿大香港人：
加拿大Montreal group：
溫哥華香港人：
Friend of Hong Kong Calgary:
美國香港人：
HongKongersinUSA：
紐約香港人：

做得好
大家要齊心移民mewe呀

你分化 你聾粉
張生出左幾錢比你？

我批評FuckBook,我又鬥黃了

我黎緊會format部舊電話
專用黎用fb幫fb宣傳

宣傳d咩

轉Mewe
同埋post下左膠野，同FB點奶共
個部機連Google都唔會用

咁開心

有好路數

支持你啊ching

最主要係轉份冇咁忙嘅工姐

Facebook幾時賣ig

睇下反壟斷法點判

push

thx ching幫推

唔小心睇錯咗Fuckboy

你冇錯，豬閪伯格的確係fuckboy

以前真係有個咸網叫FuckBook

可能真係FaceBook開

幾時刪埋Ig 同google ？

p牌推唔到

我已經刪除左
其他人慢慢黎啦，facebook應該係最易刪除嘅

唔緊要

然而仲用IG

我就del左嘅
其他人一步一步黎啦

幾時取代埋黨鐵
我眼見好多人都仲搭緊黨鐵

拜登軍隊打人

我自己一年冇搭過
但係要淘汰佢
要有運輸量夠大 夠快嘅替代品
所以感覺都幾難下

Acc 已del app已del 完全唔覺對生活有影響

可能人生更加充實

其實與其del IG
應該畀個取代品同過渡期
正如而家好多人有裝signal,但未del whatsapp

現階段應該鼓勵人用Vero, del IG反而可以遲啲先

其實lG同mewe差好遠
lG替代品應該係VERO

我認同
過渡期同取代品一定要有
與此同時，我會做多d Fuckbook仆街野嘅宣傳，等d人多個原因離開ig同whatsapp

無錯

推呀

但而家好似冇人講要離開IG

冇人講咪我講
我會努力

架構係有但係少片

我代啲KOL同睇大波妹毒撚講”靜啦 仆街 我睇唔到 唔知喎”

刪！

至少開返個VERO先啦

難就唔做？
我仲知道大撚把人仲交緊稅俾閪政府
幾時取替埋佢？
奶共證據

我邊句話有唔做？
痴撚線 講下有難度都起晒鋼
你唔諗解決方法一昧叫人唔好搭就有用？

mewe係架構同內容都無